FIFA 19 Ultimate Team討論區(168) 坐等POTM

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

又一個post

警世圖

samgor
你4222 cam hold波

Handicap 係明顯有
跟本唔使拗
但係d人成日覺得自己中鉛 一輸就賴EA
話自己連中10幾場個d
但係又唔諗下係咪自己問題

有50%既中鉛係自己部ps4用wifi唔用lan線

因為好多人都唔想認自己廢

減少risky pass
唔同人鬥跑
射親中柱就盡量壓入禁區先起腳

總有方法去避免既

正解

補多句 唔係話避免得哂全部
但明知健康射會中柱 仲射

廿零萬budget
求黑山upgrade選擇

有冇巴打知道普金小花定tif世三勁啲
想入世三但係小花射波又好似健康啲

曼迷想買88 rio 但理性d應該係要買88 列卡特 or 89 blanc
拍ramos 求屌醒

德撚真係好憎紅牛

Feel到中鉛就盡量短傳
唔做高難度既野
當然 EA出手既時候要輸都係輸

有時你炒人幾球個時咪又係可能EA幫手

10場實有1，2場
但真係未試過連續10幾場都中鉛

回返上個po
喺外國同啲鬼佬打得多
啲球品真係差到無人有
唔衝下鏡真係下唔到道氣

利申：平時都係L1+R1 skip

要勁d嘅就blanc
有愛就rio啦

呢排打都好多人跑足全場
我又跑囉屌

我都係講下笑姐
我對大陸badge都full replay衝鐘套餐

唔緊要，都係分享下自己經歷

點禁
我無論replay撚衝鏡撚pause撚都係skip
有時都想衝返佢地

你咪同港仔打過者，hk no.1

所以連敗係要熄game 休息
而唔係屌EA老母同自己d錢作對

正是
想講既係就算ea 完全冇做手腳（雖然好明顯係有）
但online game 都冇乜可能場場完美連線
連線本身就係一個極大不穩定因素

如果重用緊wifi 既真係可以收聲

跑住去個cam

reus又叫糊
今次又要幾錢
定用if

我真係未同香港人打過
下個星期返嚟可以試下

好難避
不過睇到好開

跑去場邊啲cam

咪出利雲 用緊togs無錢追

無可能地出abala就正

一定冇可能

Abala啦

教訓支那仔人人有責

舊年好鐘意用Kruse 禁區之狐扭來扭去

隨時又係REUS 有REUS就又係佢

今次用if upgrade啦掛....

其實我覺得利雲都有機

其實係架
他朝君體
炒人幾粒沾沾自喜時都問下自己對手係咪被害先
所以話唔係pro level 唔駛太執著成績

用緊if利雲表示唔想係佢

不過使唔使入定張普金？

推

你自己都講左個答案

防中baby blanc搭普金kante定歐霸kondog好

sif黎
但射波小花勁
但無氣
除非toty小花

小花難hybrid姐
唔係唔止呢個價

作客時跑去同球迷慶祝
我覺得都好撚寸

順便問下有邊個球場可以同球迷慶祝
個場又唔醜既呢
唔該介紹下

想問如果係啲人疾到瞬移係咪我個網廢
入場又照5格仲要得我一個用個網
光纖都咁撚廢

Stanford bridge

絶對係icon 級

可能係對方差影響返你
who knows

好 今晚再傾 而家追追dr分先

等間就轉

原來係球場限定
呢個慶祝好正 好有喜感

係咪有個場 啲球迷會整c7 尼馬嗰樣出嚟

係得呢幾日係咁
平時都唔怕

場邊冇野隔開球迷就得架喇
只不過靚又新球場通常都隔住
要撞都有排撞
所以問下

無啦啦做乜又攞番10幾場果d出黎講，對上果個post又唔見有怨

其實佢地講得出或者有咁既感覺，者係佢地覺得自己唔差過對手，未睇化，同Sam 哥打番場就會覺得抵輸無得賴架啦

上年已經討論過handicap，今年結論唔會變，kick off / 加時入波呢d 做波手法上年都有，今年勝舊年者

中鉛方面我今年都開始變變地向server delay方面諗，之前係覺得係handicap 既一部份

中眉中柱射極唔入5碼空龍射出界果d 由佢啦，同自己講下場ea 會幫番你，一日未科到爆機陣你都係下把，香港勁人 lui Shing Sony 半爆機都唔係週週30w 啦，用勁人一直有幫助，未係最已陣中柱都係應份

呢幾日打DR都見到有人用張loan嘅toty世三
心諗咁嘥

d4衝唔衝d3好
實力差距會唔會好大

d主場撚揀主場都算，屌你老母入到去個球場係有陰影既場 我仲要著深色波衫 ，有時防守真係搵唔到我隻mendy同熱山去咗邊

d4獎勵好過d3同d2
上唔上睇你

拎盡主場優勢

陰影係幾煩
如果唔係美職benz場幾靚

攞coins啦要上就

有冇set 陰天

個張91咋啵
我有冇搞錯到

hea鳩玩家表示stay係d5算

陰影埸真係

係呀

toty世3？

係

同91個隻冇分別架喎應該

又reus

果隻係用黎做咩 係揀果下投左票？

有得set??

benz場真心靚

放 ps4 3m coins. $6=10k 有意tg

巴打 呢隻冇分別架喎
有幾哂

放ps4 coin
Tg: k321374681

咁唔上了

係，所以先話用黎on9，同普金一樣

如果而家都未俾得起錢用世3
應該都會覺得晒既

其實要上RANK1
打打下就會上左去

建議上
唔好比太多限制自己上去挑勁人

千夏巴打機又勁 改圖又勁 幾時開班教學

我都係月牙巴同走精巴手下敗將
無咩料可以教人

reward唔好就慢慢打上去算
依家1830分夠哂分rank1諗緊打唔打上d3

俾我會留低

你地幾時大戰 想睇直播
90後大戰

有機會先
咁多人想打走精巴

你上左 呢個禮拜都係計你d4 rank1架喎
拎多拎少其實冇所謂既
連pl rubbish upgrade都有人開到kdb
萬事皆可能

我都想好似你班後生仔咁日日打機 唔洗做

90年既就快30
99既20歲未夠
前者老野黎
後者扑扑脆

就黎要搵工
差唔多用哂D錢咁滯

屌原來升rank要下星期先計？

有
set 左自己主場一定冇影，至少我用左幾個場都係，唔肯定係咪全部場得

好似未入ut 果個main menu 既setting 道有

唔驚啦 改圖呃到咁多人 實搵到

Thanks

今日課金只可以抽到中場果3隻?

上左下期會計d3

而家轉咗左邊tie仔右邊arias, 又真係幾好J，stay back去到70分鐘都仲有2/3體力，對家換隻丁力入嚟都爆唔贏

隻黑卡grimaldo冇啦啦爆到上3萬

我會揀kante
一高一矮

咁好似等晒full release先抽抵d wo

sam哥仔冇介紹錯

thanks sam gor

要中三隻都中

點都唔會中架啦

咁咪計d3
我同你都係咁上下 慢慢爬上去好過縮係到為左個小小唔同既包/錢
咩壓返落d5 d6果d我麻麻

依家好貴啊

下期先上
啱啱撞到個撚人唔想再玩住
我會用線燈
應該頂盡打d3

果幾皮人人俾得起
但要起碼7chem都要d錢

依家d人真係好on9
輸penalty即刻走場
開場動畫 開波 界外球個堆 全部都要拖到最後一秒先禁
以為咁樣可以曬人時間等人嬲定咩

另外想問球員傷左 你地會換走佢定唔理

入左堆 可以放了 D人拎黎用

到時重有第十三人

咁樣頂唔順
換左佩老大就做泰仔

屌你老母鬼仔比支那仔打完要紅牌出場

TOTY Kante跌到300頭

if Digne都升緊

買偉拉好過啦

突然咁搶手 升到2萬4已經放哂

今日下晝做用咗5萬7

痴撚線
今日D PACK LUCK 好好運

有冇人用過91pele 91cruyff?
有冇評價

又中邊隻

照打喇 DR難得可以輕鬆打下
要專登用時間輸壓分 不如用時間做其他野
打機都係想開心下

今日做大約20幾次 GOLD UPGRADE 普通+ PL UPGRADE +SBC
中左 DYBALA ISCO SALAH FABINHO X2 EDERSON X2 ALISSON X2 STERLING NAVAS
抽左1PACK JUMBO RARE PLAYER 中87 迪西里
咩料

追啦 咁好運

做多次PL 中KANE
今日痴撚線

輸錢皆因....

你好似唔係依家先好運

屌啦 中間課左好多無PO JA

自從上一次聯賽upgrade中過保方後
至今抽超過30包upgrade都冇一隻walkout

計埋做左100幾包西甲 UMTITI+不死人
冇了

紅卡87 Anderson 同fb tevez 兩張只能入一張隊
點揀好
利申：唔熟sm

切勿賭仔心態 賺夠蝕夠就要走場

TEVEZ

另一隻做sub 唔駛煩

琴日入左anderson 玩

法國好用到仆街

anderson感覺場上再有用d

但如果有teves 又full chem到唔出好浪費

利申兩隻full chem一齊出

做咗50次先得一隻過十萬

Tevez full chem用緊 但M/L真係好撚懶 成日唔見影 不過又比佢走到靚位
Anderson就做緊supersub 入場後好大存在感 所以先諗緊邊隻好

hea hea下上咗d3

但應該認真打都唔會上到d2

呢兩張都做緊supersub, 兩隻後備入場都好正
但你要講埋其他配置先答到你揀邊隻好

唔係升到十幾萬啦咩

D人真係開始勁
隊波又勁過自己 冇朗都有Icon

上左d2 之後已經唔想再開dr 黎打
10場有8場都同wl g1 上e3 個幾場差唔多
好彩rank 3 個分算低

係
繼續鳩打應該好快落返d4

冇打dr好耐
應該有個幾月

Sam哥加左你psn, 我a字頭, 得閒friendly指導下我上金一

當練兵囉
生存到應該都穩e3

冇打wl個幾月
呢家一日最多打三場
第四場已經失去集中力

加咗
切磋吓姐 我普通玩家

好耐無見你

閒日打完4場sb，真係唔想再去打dr
wl依家都分開3晚嚟打算

老喇
一日打兩個鐘夠皮
開工mode不了

正路就anderson 實用d 4腳都已經贏半個馬鼻

teves 主要係贏撞得d 如果同 anderson比

睇你要乜

平日打4場SB算 DR不了

呢排勁多飲要有去
又要抽時間拍拖
返到屋企都唔會有心機奴
寧願訓下教

準備返屋企開苞

聽日會唔會係有史以來最寧靜嘅星期四

打電腦太眼訓
撚下人開心d
俾人撚就當笑片睇

我sb掛機做自己野

唔識用kante打防中 有冇其他推介？

依家blane+kante

想要隻7chem KDB 可以靈活啲

紅卡中邊隻都哂唔到命
吹同唔吹大軍都留Packs
後日就係哂命日

懶到sb都懶得刷
明知中垃圾
徒勞無功

可能開toty呢
仲紅卡

pogba囉

我要靠每個禮拜嘅sb e1派彩先有contract同squad fitness用
wl同dr都唔會有
所以一定要打 4場好快姐

totw 2300出？

除左icon+lo celso外全部硬吹
80萬可以用 本來想up後防先

冇打wl之後
d contract同fitness多到用唔晒
d SBC, 歐聯版派個d包, 同rank4
應該以後都唔洗買

Me too
WL真係太chur
DR企到D2 但WL未試過打曬30場

主要係lcam/cam位
Tevez應該正前最好 但我有張vieri 人生第一張抽中既icon 唔捨得賣

夜晚dr個ser一定係閪

俾隻99美斯角球近遠頂入 成隊變豆腐

咁anderson

頭一個月仲有心upgrade都打得晒
呢家除咗天價, 9成公廁勁卡都用過
就冇心機再煲
反正都儲唔到再上

d5 宜家19000分 夠唔夠rank 1 ar

POTM 會係邊隻 入咩貨好

21000 最穩陣

係電話禁下禁下做左80幾包PL 轉頭應該都係一場空

Pogba防守太hea 要自己控

我用kdb想豆下個位 迫對面傳波

巴打們點睇？

有無巴打仲有coin放

點樣唔識法
你用佢黎攻？

啲撚屌美斯食finisher 撞贏曬Maldini Ramos 仲要可以騎住黎頂波

今晚牙朗同美斯太屈機

kdb踢防中唔洗手控咩

師傅，你d booking排到下個月喎

我Cdm 成日都有空位射

加上依家auto block多左 cam難發揮

Work rate高 會主動

DR Rank5 untrade 8個pack

多到你唔到

kdb冇乜可能踢防中

永遠唔會用kante射波

唔鍾意矮撚打防中 55波身位太弱

我廢癲普巴kdb三人中場 放普巴攻中 廢癲kdb防中唔錯喎 kdb work rate 高 手控普巴落黎守

試左1x場dr/sb 個模組都幾好

入場轉4231 再up係咪一係黑面馬換歐霸ben爺/上icon ? Pogba踢cam位好似都硬係差啲咁

我未用過 巴打試過kdb防中？

睇你同咩比姐
kdb同一線防中比差太遠
第一呢個模組打防中冇身型優勢
第二防守數值太低
真心好難話岩打

上年用toty 打CM 搶波幾勁

用TOTY KDB應該解決到

見親人角球移龍都直接斬入龍

唔係個個球員都入到

有個朋友明明金三料
但成日話ea做9佢 如果唔係就金一左
同佢打 好心急 剩係永遠個幾招

聽得太多ea逼害

好似要90curve以上先得？

李華度得 kdb唔得

應該睇埋power

又中鉛
短傳都可以無力

見到人地PL UPGRAD中左KDB 自己做左成晚 一隻walkout都冇

U r not alone

公平咩!!

用過馬列斯 卻奧斯 普巴入

做一包有兩隻肥料

公平咩

過兩日拎去icon sbc換核彈pack

嘩正ARTHUR IF

今個禮拜堆垃圾就有卡面

得隻sif arna好少少

睇見都唔開胃

係咪最垃圾一週

聽日會有幾多人上黎話中raul

應該冇人會晒命
因為冇得晒

比d咁既卡我 totally no mood

依堆垃圾....

雖然都係得一半有

totw pack係咪應該等下個禮拜先開

係啦 呢堆垃圾中左都唔值錢

幾時開都一樣， no ff plz

白lin都有得if

最垃圾嘅totw

滿足下獌狗

想問下紅卡有無得留下星期開

冇，你完驚嗰時先開都係會開到依一堆，lock死咗

中左都入唔到隊

可以一試 岩岩個totw有人留到星期二開 開到下一個 bug黎

隻波圖巴西cb if多次好似好勁

岩岩忍唔住 開左timing黎試下
除左太早會唔知射乜之外
屌你老味我次次禁中早or遲都射到好撚靚
唔怪之得拎住呢手牌仲係D6
練成仲得了既

不過有咩技巧易d禁到綠燈 十腳先得1腳綠燈

綠燈燙，最易㩒

83pac

practice make perfect

咁聽日係咪會冇打手入post

81agiltity

遲禁 灰燈=冇禁

大力神唔廢

唔關事架喎
綠燈係加成黎
但冇綠燈 d6 有綠燈頂多都係d5

1月來講真係唔太吸引 11，12月出就話姐

頂盡40萬

不如唔好撚出啦 出100K PACK中一堆廢野

30萬都多了 唔值 if suarez都係40萬

有冇教學

廢癲唔知要幾錢呢

出乜鳩都唔中架啦 冇分別

點解連迪路夫會係左邊嫁...呢條垃圾

好想試下運氣課2pack
但係一諗到如果又抽垃圾
仲慘過賭馬會

歐聯卡都30萬 今次多1pace 1shot

曼聯 有隱藏適性

個期望值仲衰過入賭場贏錢 小抽怡情 大抽傾家蕩產

2pack想中？ 實係垃圾 唔好掉錢落海啦

新手無知一問
red pick有冇可能留返下個totw先抽

期望值仲衰過入賭場賭
小抽怡情 大抽傾家蕩產

冇

想賣晒所有野玩包皮朋友隊

抽撚左10pack都黎，鳩毛都無條，無咁大心臟建議你算撚數

8000$

反了反了

你碌返上去少少睇吓。。。
幾個cm之前咪有人問過

用左過百場
平野冇人理

般尼茅夫隻左翼99agility 99balance

考試唔得閒玩 諗住做sbc算
從來未中過值錢野

如果唔係整咗herrera可能會用佢
利申已經無玩

Ea玩撚完我未

呢隻麻麻地 用呢隻不如qs 再用神器

自 以為講緊士砵亭果隻

manutd

認真問 拎黎做icon sbc的話做邊個好？
本身隊波好廢

關咩事

鞭閪FC

而家呢堆就ballack/raul

波叔用唔用到去end game

唔夠

賣左佢 然後做雷哥斯達 睇d pack博唔博到好野 然後用雷哥再做其他sbc 如果最後冇好野 我會揀李華度

你要問自己有冇能力上韋拉古烈治呢啲先
冇嘅話波叔都夠你玩到完

利申：9up

西甲肥料連抽兩隻神器 卡住左

俾我都會套現再做雷哥

認真答你, 你都係十射都冇
代表你兩個實力其實應該唔差得太多
甚至有可能佢先係畀EA做, 但佢克服到

Btw雷哥真係好撚廢
打DR好多人都有用佢
但係冇俾佢入過波
攻中黎講仲廢撚過普金mertens呢啲level

雷哥=做SBC拎PACK再用佢做其他ICON

認真地打完WL之後幾日未開過FIFA

Kante巴我岩岩係咪對你

如果認真講嘅話 勁唔勁同射門數字冇乜關係

4射4中可能都真係有啲運仔 但係好似巴打講 實力應該唔會差得遠 巴打抖下再玩啦 無謂勞氣

唔該咁多位巴打解答 我都係死去再溫書先

5:5?

波叔代普巴打cm 位岩唔岩駛

Yes

巴打仲未完sem?

巴打好波

打你隊野打到想喊

其實真係覺得係EA問題唔係自己？

睇返replay係我d人自動讓身位俾佢射

聽日考埋就完

但技術唔夠你好 我成日移龍移到錯哂

咁慘
聽日開sem又可以過閒日番學六日做奴隸既日子

DR就是鳩但啦

鯨大?

[img]
中5次柱 單刀綠燈都飛機 唔知係咪我問題

你移龍好似淨係左右 無前後
我一開波已經較ultra attacking

呢2隻比較，係咪屁馬性價比好D? 呢個version 朗癲數值好似麻麻，有冇巴打俾意見

巴打good game

癲佬CHOK MOVE SKILL 勁過屁馬
但大前題你要識CHOK

Friedly？

+1 窮撚想博下pack 又唔想之後兩手空空就雷哥-》李華月，博到就再上波叔/老二

End 唔end到game 問自己，爆機陣呢兩隻係垃圾，中產夠用，窮撚係完夢

雷哥》best

仲要同另一位巴打打咗先

等你

有愛咪朗甸
想功課咪尼馬
特別既係94個隻唔係91

岩岩同Sam gor打左場 感覺到個種威力同壓迫感 屈到想棄驚

馬基 打 rw 自用

啱，類似，都係鈍撚黎，射波好過普巴tim

防守中上m/h 幾好，遠射要ban，我自己試就唔健康啦

無朗角球我唔多開長，間唔屎都屈到下

88氣會唔會唔夠90分鐘跑上跑落

Sam gor我係德甲個位巴打 請問我排除人腳問題，主要問題你睇啲咩？

我就覺得自己成日都輸健康同唔識防守 多數都係靠電腦幫 手動防試過 輸得仲慘

仲有得勁過屁馬?

係
移龍同skill move都仲學緊

有冇老二食評

why not
特別模組 扭波異常順暢

等我打埋同你講
依家半場

好

如果都係攞黎祭，堅尼唔係稍為好過雷哥少少？仲要平啲啲

ÉderMilitão好似幾正

你用緊?

屌 贏緊波都要玩角球旗
洗唔撚洗呀

棄GAME放COINS
包卡包稅
TG:NALA0409

唔係正常贏緊先要玩角球旗咩

中兩隻ICONS棄GAME賣COINS 又戰勝EA

發洩下姐 都臨完場
洗唔洗玩啲咁既野

但你射門準確得66%

正確黎講係四隻

柒左自膠
我意思係會唔會你有時亂射

屌你CLS 4隻
淨賺離場

計過賣埋D濕鳩卡都係賺幾舊

有沒有可以指一指導的？普通D5水平

你玩幾次徵召, 抽中佢你用下就明, 差好遠

幾錢 per 10k

痴撚線 玩fifa靠抽卡賺錢

TG溝通

走精ok 通知

Sam gor 勁到， 中出到好冧

咁又無完全靠抽卡既
炒下賺下咁

full chem 既話ddg定古圖勁d ?

ddg

唔開迫搶都唔多夠，就住用都ok既

開PL開撚到眼訓 先開左4x包 暫時最好有隻if安達臣

砌左幾多包

留名睇兩隻最勁模型中堅

過百包

可以啦 你邀我？

開live抽啦屌

Sent

我抽到重複會再做個sbc架 睇到你地悶

有冇巴打打下

巴打係咪可以指教下？我是普通料

研究過best 87 果pack比ea 偷換咗次貨，屎袋都係一樣，best 又mm 又無健康技, 老二cf 轉番cm 都易連d,我今朝都已經諗定李月華轉世落邊隻好，就以上我最後決定係老二

加我 玩下
Dr好鬼悶

你咩陣

賣身家想入隻普金小花
Toty過左一半 短期內仲會唔會大跌

千祈唔好用古圖
廢到嘔 近距離瘋狂中出
oblak都勁過佢

普金唔值得賣身

窮撚淨係試過租用版
試過就想all in

你老母 精神病 打漏左
cinnamonsfaded

Psn

傳送了好友邀請了

點解成晚班球員都不受控制
明明連線已經4-5格

如果技術好 小花可以Allin
其他位留10萬汁
唔好就由佢

打雙箭頭係OK
AM就未必夠氣

1. 手制有機壞左
我有隻都壞左 痴線控唔到波
2. Ea搵你
唔好以為dr冇 dr最多

準備組小花朋友隊
唯一驚 toty all in pack時會大跌

你估咁易抽中

會就會
但都係因為panic sell
供應應該唔多
小花會停貨添 （好似係？）

個ser閪

Gg 走精巴

good game

gg

今次好似近左少少

你實上到e3嘅

琴日升咗d4 咁今個禮拜計d5 or d4?

d5
聽日派彩之後就d4

Ea 搵做乜啊，你唔係話留意我好耐ea 淨係迫害我既咩？你唔似信有迫害果堆喎，乜你地果幾個成日前言不對後語既

D5

真心想知要點再上

黑撚到 開十幾包都無walkout

棄GAME賣COINS 包卡包稅
TG: NALA0409

試吓入隻icon中堅
真心今集防守好重要，icon中堅好值得入，穩陣好多好多
反而前場你唔係有錢到可以用油雞真朗嗰d反而唔洗入icon，有好多已經夠哂勁
反而中堅得拉狗 vvd可以一戰，但我覺得都差好遠
我都係買咗blanc之後先上到e2，真係德陣咗好多

橙

聽你咁講 2:00 準時買toty cb

有錢我都想試

好 直上icon blanc cb

兩球內icon 中場係咪得ballack 已有makelele blanc打cb

D5都搵我........

咁可以點攪，係咪可以熄機瞓覺

依家百1萬有找，勁抵
早咗1日入已經冇咗10萬

馬基打cb？

Makelele cdm blanc cb

炒下卡 華舒福 94k kums 17.75k 過多兩日又食糊

升起曬早知唔入人住拎1m炒

我都85入左一大堆福仔 有冇機上到120-130呢 更多巴

希望一陣真係出prime馬甸尼sbc
即做

咁而家ranking 1個分 都係睇d5嗎

有 好快過100 120-130就要擺耐少少

1.轉陣
2.轉隊
3.熄機聽日再打

D幾EA都會搵你架

吓？堅？！邊度講

EA 屌你老母 一隻walkout都無

咁我放下先 反正冇時間玩呢排

屌
又話自己論文成Inch厚 普通中文都唔明
Ea搵你 咪即係ea做你囉
Dr wl 都會做架啦
我上次係話人地設定既功能係幫你調整呀
你硬鳩格話人做既都冇辦法
上次highlight埋搵你又唔應

尋晚16~16.5入哂kums
目標幾多先放 ？

你噏乜撚

其實TOTY 冇得抽之後應該1，2個月都唔會點跌 係咪呢 ？佢地屈成咁都唔會有其他卡取代到住架啦

sam哥得唔得閒打場friendly?

一定會跌架

李華度屈到 又高又快

傳波又勁 射波又屈 係差在唔識彈琴

無流動資金 就睇多2 3日可以放

拎返D錢再買今期

又可以數銀紙

kums 依家16250入唔入

終於有隻美羊

snipe 咪入 今期得兩隻84 一隻英超一隻西甲 都唔會平

一入黎就見到你中奧巴想點

佢抽咗50pack先有隻walkout

聽日放唔放得
想聽日買if包皮

我啱啱打完
依家ok？

ok 可唔可以比多次psn?

比sam gor怒炒

嬲撚到掉手制

更多巴 kums目標價幾多？

依家上到18000

等出英超league sbc你應該輕鬆搞掂

加咗你

無話唔得 不過星期五可能potm 同一路出緊icon sbc

嬲嬲地我今晚再做多100個 等佢出全隊toty再抽

Jumbo Premium Gold Players係咪好過Rare Electrum Players?

無目標 等緊sbc

added

我地2個都要重開驚

希望上到20k

啱啱重開咗

入緊

入！

唔記得咗你係土豪陣

拿，我今次真係要屌埋你老母個閪啦
上次9up 點鳩人去玩手動，我幫你兜叫佢當比ea做，你又話講到我全連登被迫害第一，又留意我好耐，又要拉埋炒咭出黎講，我借炒咭黎屌鳩d 申手黨你豬閪到咁都睇唔出，仲話留意我好耐，成look撚咁，想離間我同炒咭感情啊

宜家又話人比ea做，屌你老母今年168個post 就大量你呢d 戇鳩仔日日發表歪論，d post永世都追唔撚完，反正今日著咗火，好聲好氣聽轉個灣唔撚明就兜口兜面屌撚到你明啦，ok

趕得切兩點前答上尾班車
EA i very thank you u

岩岩個位巴打勁呀 真正組織流

Btw 仲有冇巴打打下

點解sam gor咁好精力 可以俾人輪

廿歲上下正值精壯之年

佢又enjoy 果道好野，我打人一場都唔想打
抵佢上傑2

其實會唔會係佢輪緊人

其實你真係憑乜話人做鳩你先
老老實實 你踢一場睇下 會唔會三角形交唔岩路線？
明明日日都會發生既事 人人都會發生既事
你就係解釋唔到令人信服既理據
至於9唔9up
全球玩家都要同一setting? 點解手動無人用係因為煩
但個日個位巴打就係嬲到直情想試手動
咪試下囉 小忽肉咩
試唔岩咪轉囉
唔好乜柒都賴EA
以為自己傳波好獨到 好靚？ 燒味燒得好應？
如果無輔助食左屎啦
Pro都係用輔助
點解人地咁小交失波？因為人地多傳safety pass
唔會亂傳 岩腳形 岩路線先傳
自己鳩禁三角形唔岩線就賴鳩EA?
屌你玩咁多年根本都係咁

這些機會

岩岩見到跟手做一包 有兩隻84肥料收貨

球員數值差有handicap先有得同你打，不是我有技術

都唔想同你討論呢個問題落去
個張Gif既路線根本冇可能交到 三角形
後面中堅一定封到 如果位巴打有第2個角度睇下就知
傳到落腳既角度根本已經低

Tim巴 唔好意思
如果巴打個球係用X 而唔係三角形
我同你道歎

我都enjoy 不過無咁好精力

三合一啦
中間用lerma torriea 集中買隻夏神囉 已經夠做

巴打good game
toty包皮好唔好用

sam哥好波
同你打好大壓力

好波
點解咁講

諗住天日派錢就買人 所以先有coin係到

好好用
但係呢排變咗成日想傳波比佢

屌你自己咪講撚晒重點囉，你又衰到打自己一巴，你憑乜又同人講佢比ea 做啊，仲話dr 特別多，你連睇都無睇過條友點打咩數據乜七都無啊
上次比你撚手動果條友有晒動畫有晒箭咀架，你又知到全世界連pro 係用輔助，都仲可以教鳩人好似博士咁，教人都無問題，咪撚歪理當道理先得架，害撚死人

隻列卡特撞唔開佢

我驚d對手skill move好勁
唔識守

你都見到我嚟嚟去去都係嗰幾招嘅姐

想要pogba，不過怕唔識用，見巴打用普巴頭槌好勁

Sam gor好謙虛

但都已經扭到我轉黎轉去
同埋我進攻方式係咪太單一？

英超RB買今期黑卡李城好定普金Walker好

Varane

我做左大半日出左好幾張BOLY
無獨有偶都係普金upgrade出
我出過大概八個walkout
Auba ederson silva sane 同兩次fabinho
大部分都係普金upgrade出

日日都係個幾個係到嘈交
出黎隻揪算啦

做西甲博抽到

Aurier

太明顯想喺禁區頂搵位射啦 我搵kante干sir輪流封你位再睇情況控中堅搶你波已經守到

我都會咁打但有時真係搵唔到位就要轉吓進攻方式
你見我有2球都係扭到邊再傳返入中間門前tap in

多d變化就會好好多架啦

我明明頭先㩒咗架喎
依家真係added

90pac varane

好想要馬細

舒夫軍刀 幾時先出朗癲

shevchenko

82+sbc

我傳送咗好友請求比sam gor你，希望可以被你指導指導

遲咗兩日 不過都開心

睇大數勁到

a字頭？

細數出埋 85靈活 99Composure 99反應 99Ball Control

是的。

下而家冇得抽toty咩？

即刻開包西甲 我屌你老母

用功課隊大炒咗隊零技術終極土豪隊 有啲唔好意思

多謝sam gor

隻拉膠96靈活 痴撚線

用82抽1隻82

哇好威呀

有乜出奇....

仲要已經有

封唔封到一件事，傳錯幾多另一件事，果次張動畫指下傳上就唔應該發生，佢仲要一直箭咀向下無向過上一段時間，㩒任何制都唔應該超過成90度，三角有輔助，x 一樣有輔助，咁講全部制都可以輔助，宜家係跟本唔跟指示做，修正我接受唔到成90度，我成日後衛向前傳佢橫交比對手單刀tim

我以事論事，你唔係自己打嘴巴我都唔會攞番出黎疾你，不過今日係著咗火

好想課金

要用82做咩

係
有時對方防守太密我就唔知應該點進

唔係想話自己勁 純粹覺得啲人唔識打但都課到咁好誇張

今日SBC冇咗TOTY包包喇？
玩咗兩日以為今日都有

整多隻d silva

有93 C華

有包叫toty包既咩

我果得返82

點解兩項傳波都99

佢個所謂稀有包都係TOTY個樣架
雖然都係出垃圾

就係冇技術先要pay to win呀嘛
其實真係理得人課幾多姐

歐聯版？

好想要隻toty ramos

係包都有得抽架啦 不過都係唔會中only

82+定係league upgrade抵屌D?

啲SBC英超西甲升級抵唔抵玩的？

拉膠finishing 76 curve有91 無敵健康射

做左100包未中過超過100k
睇你好唔好運 冇話抵唔抵

82+ sbc

依隻都係抽？

少過1%

咩黎 第13張卡？

隻vvd 不得了

少過1%真係任佢吹 0.00000000001%

sbc

Shot Power 99
Long Shots 80

Sorry 囉，約埋你出黎一戰好唔好？
咁撚鐘意隻揪唔好淨係睇啦，參與下啦

咁都有得出

貴到

又廢又貴

d.silva都係有愛或者有錢先做

係啦係啦 你地加油
當我冇講過

分派俾晒啲youtuber引人倒錢落海

2星wf 如果唔係都想做黎玩下

依隻實用好多
冇咁慢 又夠氣

好想要隻VVD

85 86rating。。仲要if
好似mls mvp咁做吓任咪算

castro 30幾萬點 先中一隻

castro已經得番12xxxx FIFA pts

之後再出toty sbc係機會炒卡 ？

隻toty marcelo好似都唔錯

出得中場 咁都會有前有後啦

呢隻Marcelo可以打中場任何一個位

做保證82不如做返西甲算

睇下最後幾錢 93肥料 有兩個包抽 計下有無so

出隻吸引d都話做下
silva真係搵鬼做咩

聽日派彩要求唔高
唔中eriksen/fernandino/arnautovic都起碼畀隻lindelof我

2晚抽佐24萬pts

mega同rare player唔算咩貴pack

屌 好想要96kante

想要世一摩 ramos marcelo

明明就係肯定出82 rate
扮哂野比個「+」

2百幾萬買隻龍門
點解會做得出

Vincent巴好波

如果有3腳 其實用得下

買過一次coin 用剩啲比ea清左 唔敢再買

軍刀唔洗好多if

淘寶？

隻野本身唔係好勁 仲要做un吹 不了

真心想問下分別係咪咁大
普金果隻ddg食basic都已經差唔多全部能力爆晒

同巴打買

EA吸咁多高rate英超
星期五再發功

龍門永遠係最後upgrade個part
ea要個場做你 任你toty de gea都可以變傻仔

Tim巴
就算非Ut mode
佢傳球系統都係咁
X 一定會傳返岩方向 有冇試過彈彈波彈得過癮X錯方向
前面冇人都照X 就變左巴爾咁 自己踢粒波踢去冇人既位到

但三角真係未必 向下方法傳唔到 佢傳上面 你都見個Gif前鋒自己識追波跑 冇記錯 甚至拎埋粒波

非UT mode都會發生既事 點令人相信係EA做呢

一次買佐幾多?
我都諗緊同唔同巴打買 平過淘寶

2m到 我反想知比ea清完買第二次嘅後果

根據其他巴打的例子 應該就係鎖market

但淘寶依家好似幾穩陣, 想玩toty既話 值得一博既

ban market/清球會

Rio 85同88差$1000
88真係咁廢

有冇巴打可以同我打場話比我聽我有咩問題，依家d5升隔機，WL又卡係銀一，有時先會上到金三，個陣已經好過好多人，唔想再課金

無期徒刑？

健康射好似nerf到仆街
對電腦完全入唔到 痴線

我隻賓爺瘋狂柱邊

仲要冇得上訴個隻

20開番比你

隻拉膠貴撚到

點都唔會用拉狗 全99都係咁話

食ENGINE 打前鋒 勁過美斯 靈活勁過美斯
EA真係痴鳩線

想Allin做 西甲upgrade

做埋張施華 疊埋心水FULL TEAM 曼城算

隻舒夫真高咁平

唔勁

廢

做黎做icon sbc都抵

做雷哥 keane咪得

silva 26萬

想抽包可以做聯賽sbc 波圖 sporting同多蒙特sbc

紅卡求鳩其就算
反正今期if 廢到仆街

連今日張 if fernadinho

仲有 sif mahz , futmas kdb, toty silva, live 阿古, potm stering, if b silva, if sane

前場 j 咭面j 到虛脫

見得人 呢隊

打一場？ cinnamonsfaded 打完要收工

好thx巴打

有前無後,打死把就

加左

係差一隻中堅ja 左右閘都夠用 我龍門玩左好耐ucl ederson 都無問題 之前張85 laporte都好好用

我係比對面龍門飛到行之後接實
綠親唔入
VVD行過撞唔郁人

發生緊咩事

幾好喎
起碼有幾隻真係用得著
左 右 前 中 都有

巴打ok可以同我講

要打 343, 4 wing 陣

有無巴打有idea點執 有1m係手

同為皇馬中堅，拉膠張相型咁多

入埋費奴唔要肥根就搞店

89blanc 1m
冇咗20萬lu

呀古換埋LIVE啦

1.26m買
屌....

Sam哥而家得唔得打返場？

我1.21

我要打多位巴打先

今日多左好多專攻長傳 first touch勁射

咁我add左你先 我係hinfamily

用你d kums 填數

TOTY Ramos agility 仲高過TOTY Messi 96 vs 93

求奇祭哂d 萬聖koke ucl kroos 堆un吹做隻施華

Good game呀巴打，我啲進攻就係好有問題

messi agility 唔係99已經得啖笑

咁快有隊咁既野

你都好波呀
太快就X 不斷向前彈彈波
L1+X L1+X 踢踢下就知好公式化
進攻就係要唔比人知下一步係點
你試下拎隻控波勁 射波勁既 係禁區中間出小小 禁住L1控波/唔加速控球
好多都會忍唔住標你 到時再打ONE TWO都OK
防守就 VVD呢D 禁住L2 逗住個位已經夠
12碼個球 你逗住粒波已經會痴落你到

記得舊年就係TOTY之後棄左
D卡太誇張...雖然唔多人發揮得到

唔該曬巴打 等我練下先，12碼個球真係壞左手勢，次次見到有人係禁區就會好撚緊張禁左O，搞到成人比人十二碼

我成隊冇左2M

hyper一陣 就會轉返icon

不過後防今年係勁

你老母EA係咪on9架
我知我廢 我知我打電腦靠健康
唔比我入都算
咁樣吹十二碼會唔會過份左 ?

今年TOTY 好似BUFF 得勁過上年

點解會出toty 施華
會唔會有其他

進攻又好 防守又好
入到禁區就要放鬆 唔好緊張
係禁區 O 既時機唔大 由其對住SM勁既對手 佢突然急停SM一輪
又12碼架啦
所以通常我都係L2 遮線 逗住 減少佢選擇

終於中啦

痴綠架 仲有modric silva

我唔想知呀

打算聽日賣

做陣 CDROM先
睇下PACK LUCK有冇好轉

邀左

出現了 Cd rom上水晒卡

咩包 下半場放前鋒都得

聽日可能又有nominees sbc

kroos

傳奇級電腦好痴線窄到爆到入到

TOTY VVD唔知會唔會去到1.7m呢

On9一問,potm salah出既話sif係咪會跌到仆街

想問raul個sbc完咗之後
隻88會唔會升返

打電腦黎講
成日比電腦後剷又拉佢地都唔會比人吹12碼

想問啲普金83-84個價係咪唔會升番上去

依個陣等於一個月份糧

當擁有toty算

巴打幾勁
good game

姐係等埋聽晚2點？

被你屌打了 good game

我個陣勁過你姐如果唔係應該55波
good game

只係知要整potm沙拿最少應該都要1M起

其實點解啲人會依家抽 唔等全部toty出先抽？

沙拿應該9成出架啦

我古圖救左好多

draft試到隻toty朗 勁撚到仆街 好想要

金卡Kdb同金卡大力神
除左比利時人外 點解會差成10幾萬
好用好多？
用緊大力神諗緊up唔up kdb好

Delay到癲 點打

prime rio加錢換toty vvd算唔算係upgrade咗？

Castro抽40萬fifa point
總共抽到1隻TOTY包皮 3隻Prime Icon

12000 $800HKD

40萬pts姐係總共幾多錢？

40 x 800
自己計

仲有1隻icon係咩
中田 雲達沙

2萬6

痴線

不過依d應該ea比佢架啦

要幾有愛先課咁多

你問佢d觀眾

佢直播幾日都唔止搵咁多

一般人就真係有愛

View數 訂閱 donate 係返晒到

rui

雷哥斯達

3隻都係祭品

btw係咪等埋聽日2點睇吓有咩先賣kums ？

想問問，天日會係下午3點還是4點買人會抵一點？

等sbc呀黃仔

kums 19k dollar 33k

佢上年700k fifa points先一隻
佢toty期間個view數 donate subscribe youtube channel 12000hkd算啲咩

凌晨3同4點

巴打上流人士

好 因為想聽日就買if包皮

還以為等人開包放野會抵一點 多謝巴打指點

集思，求意見，我個陣點upgrade好???
想upgrade 中場 有400k budget，入game 4231(3 cam)費蘭甸奴 torreira cdm stay back， lalala centre cam

opt 1 sbc roy keane換 費蘭甸奴
opt 2 買隻普金普巴換個中場(換邊個好?) 換 費蘭甸奴可以set firmino落黎食chem
opt 3 其他玩法(例如換隻蘇金保食10 chem sandro)

poty 個lightning pack
d人賤價照賣

屌，眼瞓搞到集中唔到精神連輸4場，仲要比人衝鏡+full replay，明明球波都唔係佢自己組織出黎入既都可以睇replay

課咁多連if都冇張，技術又唔夠人抽，又場場都比人衝鏡full replay,負能量越黎越多，應該離棄game不遠矣

技術跟一世
fifa 20 21都用得返
唔好棄啦

咁係咪應該等到星期六或日，等ea一次過出曬年度最佳11人，等人開包再買平貨？

For 講極唔聽巴打

宣泄下d負能量啫，不過近排抽乜game都乜柒都唔中，好似中左咒咁
d負能量唔係淨係因為輸波積返黎

炒卡問更多巴啦
我略識皮毛咋
不過聽晚2-4係入貨好時機

巴打應該要人地打快，你就慢，控好個波先出，可能打出黎個打法會好悶同唔夠爽，不過咁會無咁易失波，個人見解only

明白 麻煩你巴打

我課13000 成個陣唔夠4m
應該無乜人夠我黑

諗緊做唔做高風險投資 買今期totw

炒一日即放

更多巴，，謝謝

我應該等聽日埋2點就放kums
想買if包皮
會否不智

有d價記低無死
接近底價黎
81if 11k
82if 13
83if 16
84if 19

83 1.3k
84 3k
85 8k
86 15k

大路國籍聯賽 實無死

買啦
卡面黨

我諗我有課左7000左右,但係真正最值錢得2張
我第一桶金係跟更多巴搵返黎

強大notes，save底先！ 咁實用球員係咪唔得，例如pogba和mbappe,想自用

非常岩聽
聽日又打下囉巴打

自 ，打少左個買字，全句：咁實用球員係咪唔好買，會升價？

屌 兩張硬吹美羊 又唔知可以做邊個sbc好 想搵隻平icon黎做

toty後 貴價普金只會一路跌
想保本就搵卡面
另外今年多左歐聯歐霸卡 會升能力
呢d都有機 但要睇準機會
呢d搵更多巴 我唔識炒呢d

呢d唔好買住 之後一大批湧出黎

Roy fc 哩隊正乞兒嚟，吊你老母冇慶祝佢，入咗我40 分鐘開始玩龍，球球龍門拿波狂假身，吊你老母臭閪死全家

有無巴打打fdly

最平咪雷哥
650k內
之後再祭雷哥
換波叔 魯爾 best 之類

買啦 我買左20隻asenjo 35k-37k 希望聽日有正野

普金普巴係咪要快d走

其實負擔得起嗰d嘅除咗 列卡特 轉 prime rio 同埋逐隻up上if之外我已經諗唔到可以點upgrade 有冇建議

可以玩多排 未咁快跌住

係咪聽晚2點就11隻toty入pack？

轉neuer?

我係neuer轉ddg
個人覺得ddg好少少

拿 我就唔建議賣陣既
我功課陣跌左800k一樣照用
功課陣點都有需求 到時反彈就喊三聲
慢慢儲錢upgrade啦

等埋聽晚2點就賣kums

我個陣同你好似架
得返icon可以上
所以我都開始懶升個陣
練下技術好過

yes 應該仲有投票個隻
12隻

好，明白 多謝更多巴打提醒

等跌價 列卡特換華拉尼toty

唔通真係要做雷哥

totw 第一日唔好買 d bot set到個價好高
等wl完 星期一sb派彩之後先執平野

咁咪冇得用ddg

轉VVD

堆toty defender好痴線
食anchor/shadow
pac def phy全99
最重要composure reaction都99
馬隊都被比下去

其實有諗過世3換小花
不過要買隻icon防中換埋kante先得，有排儲

tie仔換sandro就可以直接世3換小花keep埋kante
但不了

會搞到vvd同lala都唔夠chem 咁後防就有3個都唔夠chem

hierro

If robertson 23萬有無搞錯,出隻 toty vvd 姐

hazard 換朗甸/pele

究竟def +gk 入包係 24hr定48

Ig post 同story 都搵唔到答案

本來都好貴

想請教下 堅尼定雷哥sbc d pack正d？我見有少少唔同

PS4 咪大大隻字 寫住2x小時

之前19 萬已經 overprice , 今日仲炒上去

閂咗機嘛

個82+ SBC on居到痴線
睇落好似好保障點都有隻82
但球壇有咁多個82+
EA實開隻82-85

middle 細哨 / bb pele 都幾正喎
不過要2.6同2.4m，要跟你搵食先可以有可能買到

應該係最岩你既upgrade

唔好諗 一定係82

油雞 朗癲 告魯夫
真朗

我咁啱開嚟砌都係咁砌
好唔好直情唔買if包皮，專心儲錢買細哨

寧願搵返自己砌果個聯賽sbc慢慢搏
今日見有人砌依個中左toty kdb

儲錢買細哨or bb pele啦 5星skill move

勁過世三好多 又可以尼馬10chem

跟你搵食

中85先勉強回本

比利用落靈活好多

睇數值都係pele吸引d，體力又好d，仲要平d

Shit遲左起身
有無貸入

我有一堆jesus同CB Sanchez係手 有無可能會升番上去

大衛盧比斯 11k

過左最平果時段了 好似回左價

伊巴7k樓下入點睇

12k lu
聽日賣完kums再入依隻 ？

回左
依家11750

係咪聽日開始所有位都有得抽？

不了 黎緊好多pack 入discard if 穩陣

聽日派彩再入啦 過左最平時間了

靚國籍 靚聯賽 靚位置
一定升到上14k

我入左asenjo同卡素拿 少少沙高

4點鐘入？ 未必得閒

12k 唔抵入了？

咁就睇定D啦 大把機會入貨 大把pack

等聽日兩點有無得惗 全部in pack 應該更多貸

啲人萬二照bid緊

我有推84Jorgino同法比係手 係咪等potm

抵嗎呢個價

Prime best 定if mbappe rw 嚟講

toty mbappe >>>>>>prime best>> if mbappe

唔好氣餒 聽晚仲有機會

入得4隻

邊位巴打

有錢就是任性
btw 得一半meta

年朗真係平均入2 3球
我已經有幾場係比人炒蛋

大衛斯華張卡好Q靚呀
有位放佢但好想做

係得隻林伯廢D 其他都好撚勁啵

大衛斯華張卡好Q靚呀
冇位放佢但好想做

做啦 對你黎講輕鬆啦

係 全部爆機，得林伯頹啲

其實send 粗口比人個psn會比人ban幾耐
啱啱report咗條友打粗口

有無巴打會做silva個TOTY sbc?

打包左VVD同DDG
得返幾皮嘢喳
又想留人做POTM
好亂呀

認真答你既 唔好做施華 隻右腳好大穫

好似警告左先

曾經用過佢IF 都好明白

vvd winter update升唔升到

100k packs

不了

特登五點起身完成任務
唔抽啦
再瞓多兩個鐘起身做嘢

唔等出哂11隻抽個陣先買?

toty中間條黃色真係好撚柒

心急丫嘛
睇吓聽日中午有冇得升賺吓差價

屌有1m幾早知跟你地買一堆

咩學識 佢地入乜我跟住入乜咋

1.6入都賺到 做波叔果陣都差唔多價 早知跟入

84if 標準都18-20k
16點會輸

仲有10250入咗3隻under

底褲都11750

巴打有無tg 想跟你學野

聽日放？

向bb pele進發

炒卡點會跟我學
炒卡有更多巴
sm有sam gor
罵戰+cb有猩猩
課金有簡迪巴

有d衝動拎果1.2M 滾幾滾先買人

頭先聽你講先執到6隻willian jose炸

新91 Eriksen 定普金KDB好？打CAM

通常一出 同臨出下期 總會執到平野
02-06黃金時間 不過辛苦d返office更既港奴

想問而家英超中堅用緊billy可以upgrade做乜

rttf sanchez + sof van dijk
再上就icon

sif *

11750

想問下有1M 可以點執？中間CAM位擺咩好？感謝

功課
世三/ 86安達臣
普金kdb/totgs 大力臣/費綿龍
sif馬列斯
vvd
ddg

btw
聽朝訓醒望下個市
current totw有機會再落 （無sbc托價）
自己睇路散貨執少少 定strong hold到下期totw 搏反彈
利申 under quagxxxx kums已走

kums唔等埋聽日？

就黎開sem 無得日日打機

Modric咩事 our of packs 都跌到仆街

有隻untrade普巴又抽多隻untrade 我寧願要lloris

想買 食ANCHOR應該幾癲

因為呢隻game係模組贏哂

抵 qs啦

天生做唔到癲狗 又唔係高大 點加都係廢

上網睇下先

新手想入隻500k-600k嘅icon 前鋒有咩推介

利申：用緊意甲隊同if immobile

PL POTM要入定邊啲黑卡？

頭先整左兩個82＋好似幾好回報 第二包開左隻高癲出黎

玩3次 兩次82

有無整tevez阿 玩意假可以用阿根廷圍住佢

寧願拎黎做聯賽個個 3稀金 其他拎黎做金人upgrade

有得惗wor

KANTE都矮

BTW你試用左 ? 用落應該唔差?

我都係咁loop 抽到肥料就留
依家多左隻pogba可能留到出potm

差就一定唔會差 但兩頭唔到岸咁
始終kante矮得黎成隻鬥牛犬咁 可以lur全人 世一應該難d
同埋kante易link人

本身阿根廷人得dybala if gomez咋 tevez 好話if immobile?

toty vvd 打中場好似好勁 2m幾可能抵過啲Prime icon

一定好過 踢4－5－1圍住佢

Stamina 太低 同埋M/M acceleration 都唔高

好想要但連if都買唔起

棄Game放coins 包卡包稅
TG:NALA0409

咁打前鋒喺前面頂波

算啦我幾個post前都問過做唔做，早知做埋

訓醒見到fifa個通知講dr point 即刻醒起好似唔夠分 拿拿聲補多場搞到遲咗4個字出門口

D4 rank2 16100分穩陣掛
今次平均好似高左

玩fifa 聿期想爆上黎玩icon, WL 打到廿幾win 會有好多正嘢，但冇實力贏，想玩icon 要訓身炒

Eriksen升左做91？

個人覺得KDB 抽中硬足大力臣完全撚唔掂

prime maldini, prime rio, toty vvd, toty ramos
呢4隻應該點排？

試下搵個靈活st／cf拉落去打 會好好多

91 ramos 換 88 Rijkaard 叫唔叫upgrade ?

我都以為睇錯

睇番琴晚低位330k 即係出完都可以upgrade

EA真係好波

應該係出左先醒起totgs都計

Maldini> 89 blanc> 91 desailly=Rio> vvd> ramos
我覺得Cb太食link

馬細佬食張deadeye可以打st

試左4231 42312 4334 都係無4321咁順
2隻翼就算空哂 都變左落底 太邊射唔到
反而4321 3隻一穿就單刀

以前有講過歐聯ramos打防中都幾好

maldini上集用過 勁係勁 但aggression低 有時唔會同你衝 用唔慣

vvd跌得好勁

已經由240跌到19x

toty嗰兩張排最後
睇數值完勝rio

咁玩應該幾過癮

最主要我覺得toty又唔係勁好多
但就要放棄de gea/閘位link

心目中最理想係toty vvd ＋ rijkaard ＋ddg

想咁轉 或者轉是但一邊
vvd嗰邊有gullit link可以full chem

點會 icon 包得到啦已經

淨係唔可以toty ramos + varane +ddg 之嘛

咁我會揀ramos marcelo
Walker個位實有d再勁d嘅選擇

後防有兩個choice 點揀好
toty marcelo 普金ramos
if sandro baby 費迪南

cb 重要d

咁樣？

閘位控左上去少少就唔識落返黎

繼續用RIO定轉TOTY好

換埋碧基，全攻型防線

rio啦 無野取代到icon

係 但就限死左左邊2隻囉
同埋你隻中場又會少左選擇

咁我再諗諗先
好多張toty都想換

diu 今年d icon sbc有限時咁on9
rio一開頭無錢做 而家有錢想做返都無

ea又贏

唔知原來已經上咗d2 唔怪得之咁多爆機隊

買年朗算啦

太陽巴今個星期仲打唔打wl
一人打一半？

有40萬 upgrade隻Verdi做古惑大盜好唔好
Thx all

個人覺得sif suso好d

換埋toty pogba同tots neymar

意甲好似冇咩選擇

痴線三千萬

隻朗都1000萬

我見古惑大盜連防守stats都唔差 同埋佢卡面靚
Thank you 我再比較下2隻

可以 想試下你新隊

你隊波直接由功課上左神台 點做到

打翼睇def冇咩用
最主要uefa版330k性價比太低
finishing得72其他stat幾好都冇用

岩岩訓醒先見到有SBC D華
有冇人做左

eriksen agility仲要高少少

我見意甲冇咩翼好簡 大盜已經係最好

2星腳 廿幾萬 呢個價可以買隻trade KDB

大家可以買定啲88 89
下次可能出好撚勁嘅toty落選人

卡面值10萬

Lovren

Busquets

攞張普金同sif比
你不如攞toty去同佢比啦咁

如果唔執著
一係就轉451
買mbappe加lala
入場先轉返陣
不過就應該未必用得返晒中場果3件

可能係salah或者普巴呢

有得做應該唔會勁得去邊
應該今晚會有nominee 既人抽 9估

信不信由你
上次futmas 啲人話唔會出KDB

出張路夫蘭啦 兩個大賽亞軍 換轉係第二個肯定大把人抱不平

KDB in game stat已贏

用toty黎比做乜姐
你有錢買？
普金kdb再向上望其實唔算多選擇
一係就要直接upgrade icon
只係想話而家sif eriksen可能係其中之一姐

依兩日已經一街平貨

舒夫真高60萬應該做到

其實對過好多次IF 大力臣同KDB
感覺大力神靈活少少 , 仲危險D
D人玩到KDB好鈍 包括我自己
一拎波就衝 中路推進 搞到好易捉路咁
但通常玩艾力臣既都會扭下 玩得靈活D
唔知係KDB提供唔到個種靈活 定係玩家問題

用Kdb唔帶波架喇 一係後上即射 一係轉身健康射

你本身有卡？

有一堆86-89

既然個sbc叫centurion 有理由相信前場同後防都會出一隻
hazard同屁馬入左第12人應該唔會出 可能會出隻96左右既蘇狗
後防 我估會補隻右閘？ 如果walker 就fat fat
利申純9up

問題係你咁比係唔公平
同埋toty kdb都唔算貴

So9 已經有rttf 我估未必啦

可能利雲 無乜特別卡 又係德甲親生仔

toty後衛得24hrs in pack? 咁今晚會出full toty定nominee

英超+中場：Silva
西甲+前鋒：Bale
意甲/德甲+後衛：Koulibaly / Kimmich
9up

nominee 應該跟全隊一齊出？

點樣唔公平先
sif一定勁過所有普金？
唔係架嘛
隻toty就你買埋我果份啦
俾我有3m都一定唔洗揀佢

估係nominee 星期五12隻toty 再加nominee 一齊出

我都覺得大力神好用d，有少少後悔整左futmas kdb賣左totgs大力神

同你講都哂鳩氣
你鐘意啦快啲買隻erikson返去

算啦有咩好嘈

但Ea今年狂撚狗 個個估既野佢就唔會做

第一次咁唔期待派彩

同價先好比較啦
Sif 大力 同 普金KDB個價都差200k

大把人覺得唔值

今年EA賺到盡

下個topic 叫乜好

TOTY 課金抽包 EA專搵你笨柒

咁都嘈到

直頭唔想開紅卡
但唔開紅卡又抽唔到包

屌成個蘋果動topic咁

3張紅卡 基本上唔係艾歷臣都可以拎去做sbc

艾拿杜域可以玩下既

1001 者要開新post

700k budget
icon st
有無推介

平時玩開skill move傳控

紅卡廢到

Super sub都稱唔上
2隊可能入到既

落2隊都可以既

儲錢

難d fit到 試下ben爺啦

尋日upgrade中咗隻普金大力神 試下先

SBC做隻舒夫真高吧

ea sport 真係驚

91 baggio
90 vieri

做軍刀 or買連尼加

所以唔好話ea成日出英超 得其他聯賽踢既話結果就係咁 今次都係要靠英超先見得下人

ICON價趺到
PRIME CRUYFF 4M內有交易
PRIME EUSEBIO 5.1->4.1M
PRIME PELE 5.3M

好多隻跌左100-200k
計%都15%

抽埋禮拜五就會回升啦 課長又疊水咗 都係要買返icon

cruyff

999 無人搶1001

1001